The weeknd 新歌 Blinding Lights

好正有冇人聽？
仲有Heartless

兩首都好正
幾時出新碟

新頭冇哂霸氣

應該就快

好7

Btw 新歌

紅左之後 無晒好耐啦

返左80s

個beat 有D似Michael Jackson feel
好正

blinding lights可以做stranger things主題曲

我要新碟呀

Heartless 同 Blinding lights 都係出自Metro Boomin

係 都聽到個名

Heartless既beat好正
歌詞幾到位
After hour好似去番佢trilogy
Dark R&B既感覺
eg Rolling stone
我覺得鍾意starboy既所謂fans
未必接受到blinding lights & after hour
Blinding lights似80年代disco song
但又冇去到can’t feel my face果種感覺
呢隻碟應該都係走dark D
但如果有d似kiss land / beauty behind the madness 我會surprise D
好鍾意the hills 既曲風
雖然好pop feel 但太震撼了